La carpeta Prctica2Entornos es el proyecto java de eclipse donde he trabajado

en la carpeta Practica2-Alejandro Amo es una copia del zip que subire a edmodo

La carpeta Parte eclimse hay dos exe.xtml que los guarde ahi

las librerias de eclipse no me di cuenta y cree 4 con un metodo cada una y
se llaman Metodo1, Metodo2, ... y los metodos Metodo1.metodo1 y asi sucesibamente
